黃藍商戶名單(18/9版中上環&半山區)

之前set圖有巴打提醒漏咗中上環依家補返

其他區商戶，連鎖舖同網店可以喺呢度搵到
黃藍商戶名單(18/9更新版)

官網(連報料link)

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

推

原來羅富記藍架

再推

係咪冇連登仔中環番工

龍邦藍

以前喺上環返工成日食

google map 版 睇晒全港